其實之後口號加多句從嚴治警會唔會有效果啲？

從嚴治警呢句係維尼5月時親口講嘅說話，叫呢句可以俾維尼睇下喺佢講嘅呢句說話入面，popo又有幾公正嚴明！

[極度緊急]急急急，英國領事館外面急要人！！！

提大家今日有咩活動 10 · 23
-----------------------------------------------------------------
19:30 英國領事館國旗人鏈
- 英國領事館外 [以旗相認]

仲要用普通話講

叫出嚟真係好似兜巴括落佢度咁

佢有冇錄片，有嘅話帶個隨身projector大大聲播出黎

係囉，有錄音大大聲播出嚟俾班黑警聽